（Nikon D5200)求指教

每次用screen mode影既時候反應好慢，同樣既setting明顯比猫眼慢好多，想問問係相機既問題定其他？ 有冇得較番

live view慢? 單反死穴, 想快就換機

原來係咁

如果將快門速度較慢，會出現光線不足既問題，甚至暗到睇唔到野 到底邊度出左問題

同埋發現影風景既時候色彩太鮮豔，有失原本既色彩，唔知可以點較呢

影raw或者轉另一個picture control

睇說明書